大家點睇深井一帶既屋苑？

豪景、浪翠園個D

碧堤？

升唔起 炒唔起 舊 不過環境唔錯自住一流 交通其實冇想像中咁差 租/供樓平左就要預錢撘車養車 租值偏高

肚餓屋企無野食你就gg

深井都叫冇嘢食，我仲喺深井食緊夜宵

佢既特性係租值高樓價平升值比大市慢 首置一般會換樓 如果買第二層就會辛苦啲 投資客就冇capital fain又唔適合買 唯一真係鐘意個環境/換樓既會適合買果頭

一出屯門公路就好似入左個小社區咁

係香港真係唔駛驚無野食，
的士來回荃灣都唔駛200蚊。

不過打風落雨要返工嘅人就

上車定換樓呀？

豪景已經唔算深井，叫青龍頭

龍珠島正

趙薇住深井

無m 記

你不如話黃金海岸都叫深井

唔好住

出中環荃灣屯門機場咪ok
去遠啲已經可以仆街

住一般
成條屯公係後面日日大貨車朝早轟轟轟
啲貨輪鳴鳴鳴咁叫
隔離嘉頓廠成日一大陣味供出黎
成日聞就覺得好惡頂
冇啖好食
又貴又難食
玩條撚
下下要搭車出荃灣/屯門

度假入去放鬆下ok既長住咪搞

如果番工番機場有無得諗?
但要輪更,番工時間唔定時

有車有得諗 喜歡揸車更加應該

都算幾好住

空氣好 景觀都靚 唔多人 都唔算多大陸人 我住向海個邊 感覺好平靜

食野就ok 我食開小店嗰類 都有選擇既 住左4年 食過一次燒鵝only 再唔係坐小巴出荃灣都好快 大把野食

交通既話 去東九龍係弱 我返港島東工作 有962E 好快 （朝早得兩班）遲起身就坐962B 去上環轉地鐵都快既
夜返既話 旺角同埋佐敦都有通宵紅Van

鐘意寧靜既話 會鐘意深井

如果揸車我而家住緊個到都ok
就係唔想靠揸車番工得黎想搵個地方方便番工

補充多少少
仲有架52X 出去荔枝角轉地鐵都好方便

小巴出荃灣轉地鐵又得

我覺得方便過住屯門 起碼唔使行晒成條屯門公路
有時候自己揸車見屯門公路塞車可以轉行下路 仲快

宵夜呀, 夜宵

大陸仔

不如珀麗灣

深井燒鵝

其實有去睇過, 幾鐘意添
但有啲擔心佢個交通
好似比人鏈住春袋咁

成個私樓地段不知幾正，景又靚又靜

深井 冇野食？

近碧提就ok
唔係就有排行

浪翠園同碧堤果頭係兩個世界

ps尤其第3期

M記唔送

係， 睇你返幾點， 返邊
但樓價平過東涌青衣
睇你要d咩
我住青衣 但都想住深井或珀麗灣

有揸車習慣其實好正

浪翠青龍頭總站可能冇咁慘
麗的海韻朝早等車等撚死人
有巴士都逼到戇鳩
小巴就慢慢等特別車

好撚難食

利申：
住過，有感情；已搬。
浪翠豪景唔計深井啦
真正深井係碧堤海韻麗都

缺點
交通：
冇得同市區/鐵路沿線比，但當佢村屋地段，預左要揸車。去荃灣青衣尚可

飲食：
來來去去都係果十間八間，唔悶怕其實冇問題，收工食埋先返屋企又得。三間超市一個街市+HKTVMALL = 自煮尚可

環境：
較潮濕，晚上有賽車嘈音，但大致清幽

投資價值：
不要再說了.jpg

優點
環境：
青山綠水冇的彈，有小朋友去行山沙灘都方便；尺價較低，細極都四五百尺起，適合人類居住

人口結構：
區內冇政府房屋，以私樓村屋為主，多年輕家庭，居民質素較佳。

租/買成本：
低

當年考慮咗好耐先搬入&搬走
If too long, Sorry1999

我坐青山灣既
坐962行下路過曬深井往屯門方向，對面線會有D house
我有次一望入去，哇個樓底高到
好撚羨幕

最重要最重要
冇支那豚

好撚唔方便住左半年即搬走

青山公路呀

其實係想上車自住
因為好喜歡個環境，但都明白個交通實在係問題
附近黎講其實麗城仲方便

深井真心住得過

無敵海景
無支那 無大媽 無公園阿伯
我覺得已贏哂

點解搬走

你同樓上個角度一模一樣係咪鄰居

深井真心性價比高,同埋碧堤,海韻麗都果頭日常生活同交通其實都好方便

係交通好似煩少少
如果豪景好似仲煩

好多鄰居

其實青馬橋景重靚過南區 至少日夜都有嘢睇

佢果張碧堤

好多送貨都唔送
一係就額外收費
諗深井不如住麗城/汀蘭個頭

老豆老母住龍騰閣
出入都渣車
好舒服
係出夜街飲大左麻煩d
要借機會食女出街訓

除左碧提其他都太舊
之前85台樓盤傳真入去映過
有閒錢既加多一百幾十萬住碧提

返工係屯門 or 荃灣果帶咪得。 係輸個交通

講真 碧堤真心正
一樣的價錢 你邊度搵到咁好嘅景同埋樓盤
講真交通真係唔算太大問題
有紅Van有巴士

夜你老母個宵

碧堤會所都ok,管理費勁平

小朋友

深井個海景靚過白石角將軍澳個d

其實睇你去邊
你住得屯門
應該接受到深井個一帶
因為同屯門啲巴士差唔多
52X 61M 962B
係冇咗去觀塘沙田果一邊

咁真係無辦法

碧堤既位置好似好過浪翠園

08年180個買浪翠 ,依家接近600個

碧堤撇除交通有少許唔方便

每逢升市去到水尾，就開始有人留意深井啲盤

咁樓爆未呀？

沈大師話已經爆左

大橋計劃一取消即崩盤

深井宵夜有咩食
我下下出荃灣食

上下路都通

返港島東都幾癲
你每日要用三粒鐘來回

講緊邊條橋?

好八九十年代feel，個時好興住青龍頭個邊

睇左，個clubhouse好似返左九十年代

華懋